一人一個同男/女朋友相處方法

點解人地可以咁恩愛
我地一個星期起碼嘈一次

咁樣遲早出事 一係你改 一係佢改
利申過來人

多啲體諒包容對方 最緊要係 多啲溝通 一切嘅誤會都係源自於溝通不足 樓主加油

出緊事喇

點為之多啲溝通 每次嘈完都坐低傾？

平日多啲傾偈 有咩唔鍾意一定要出聲（唔係叫你diu 7人 係叫你用恰當既語氣去講話：我唔係太鐘意咁 順便可以解釋下點解）如果咁都唔得嘅話我覺得你條女根本當你冇到/唔重視你 咁你可以自行決定仲要唔要佢

同意 一定要好好傾下個問題
過來人+1

每對情侶都唔同 睇下對方係咩類人先啦
你問得就姐係你唔係好了解你另一半 先成日同佢嘈

嘈完屌得=冇事 嘈完唔屌得=分手

坐係佢碌鳩上面傾